大獲: 以何wayne既理論曼聯請屌帥最聯球迷要痛苦3年!

1. 屌帥係何wayne係極討厭既教練之一
原因: 任由球員自由發揮 最出名係燒尾戰術 冇組織可言!

2. 依家So B係主攻教練 換屌帥又要改踢法 陷入萬劫不服既深淵(亦係最聯拆墜左咁耐既原因!)
暴聯由費sir開始(主攻教練) -----> 莫耶斯(防反教練之99 81斬)
-----> 雲膠耳(主攻教練:叻哥之戰術大師) ----->摩連奴(防反教練之泊大巴突擊)
------------>So 牛B(主攻教練之攻擊才是曝聯DNA)

亦係暴聯消錢咁多之主要原因
主攻班人唔識合莫耶斯用>>>>清洗
防反班人唔識合雲膠耳用>>>>清洗
主攻班人唔識合摩連奴用>>>>清洗
防反班人唔識So 逼sir用>>>>清洗

之後就會主攻班人唔識合屌帥用>>>>清洗

所以同AC米蘭情況一鳩樣:
史巴列提係窮人恩物啦 教過唔少意甲大球會
又有羅馬又剩 史巴教到國米由衰轉成盛
之前成堆垃圾教國米連歐聯都冇
一比佢教完隊波變番正常發揮先
你搵埋哂D大牌教練分分鐘D人太廢更加唔識用
你知啦 依加成班球員全部都垃圾黎 得幾個係2線中
冇左史巴列提國米可以極速提升?

史巴列提廢係因為有封頂 所以羅馬個時咪炒佢lo
炒完之前D成績都夠攞歐聯位 但條友教唔到上去有一線實力亦係佢問題 佢真係一D問題都冇 只係實用主義姐

另一個選擇咪拖肥教練 呢個友可以話係哥帥低級版
佢教既話一定有form 不過會同某D球員做契仔
因為佢個套要有超級連結人既攻擊中心
全部人圍佢踢 就好似哥帥將大衛斯華做核心咁 搵呢重教練如果件CAM奶野既話成隊波起碼衰幾年
主攻教練多數有呢個問題

AC米蘭依家呢件教練都係偏主攻教練
之前件佢搵件CAM超級連結人咪去左李斯特城
你睇李斯特城買個件先20M多少少 係20M炸!!
人地已經帶到李城上英超2-3位
佢仲要好後生 依家買個咩牙ben
買個時已經覺得廢廢地 腳法咩都冇
重點係依家成隊係冇一個正常既做超級連結人
搵主攻教練咪就係有呢種問題lo
唔用30M-50M左右根本搵幾多主攻教練都冇用
上年勁個3個主攻:李城依家果個,
仲有何wayne話個2件(4大平靚正之王):其中有2件係踢到CAM
包括里昂既廢基亞 同埋 阿積士既斯椰治<--呢件講明唔會去廢過阿積士既球隊(所以冇可能)
講真轉買冇買到有實力踢攻中係一大敗筆(即係冇得連貫成條中場)
依家只可以當成自己係弱隊咁踢 踢體力化既方法咁踢防反
例如高速來回球 斬燒味
請番件防反教練算
史巴列提就係呢種教練(重用2翼傳中既99 81斬)
好可惜AC米蘭D翼係弱點, 又多中路球員 但又冇勁既主角
一換防反教練又要半隊換過 suso 個D完全冇用
補充最後係因為冇勁既主角踢唔到主攻
翼又唔多踢唔到防反
所以AC米蘭依家係一隊冇form既球隊
冇form既球隊亦即係: 下游球隊

只會不斷陷入
主攻球員+防反教練
防反球員+主攻教練
既循環

曼聯唔請技術總監
冇人訂立長遠方向

樓主係咪何sir忠實fans

見到有人睇意甲已經想笑

何wayne入黎睇下我講既有冇啟發到你